Ik meen het, juffrouw Woodhouse, wat uw penetratie ook is ogen kunnen zich verbeelden - ik heb genoeg van Engeland - en zou het morgen laten, als Ik zou het kunnen vragen.
"Je bent ziek van welvaart en verwennerij.
Kun je er niet een paar uitvinden ontberingen voor jezelf, en tevreden zijn om te blijven? "
"Ik ben ziek van welvaart en verwennerij!
Je vergist je helemaal.
